HKUST 買賣hall 換hall區

想要hall

pm ed

Hall6 male full year求swap hall1 :tg:hall1swaphall6

買賣hall係咪其實都係蛇黎
咪每日出入都要擔驚受怕？
一比人捉無家可歸